大家有冇諗過，其實有5星旗，做乜都岩？

林鄭重用4點鐘許sir 招數，相信理由好簡單，大家都知道，係要制造示威者暴力升級既假象，殺錯良民

我亦相信大家都知道，佢地既目標客戶唔係我地，而係中間偏黃同淺藍既人

依堆人好易被形式主義洗腦，淨係接收到單一資訊，比如今日大肚婆穿羊水入唔到醫院就夠入腦

所以避免重2014年既覆轍，我地必用八奇之思考領域，避免林鄭扣今次運動同港獨為同一帽子

所以，新既方向為愛國愛港，落實一國兩制，立刻實行雙普選

由於d廢老淨係識接單一而含有象徵意義既畫面，所以tvb所拍到既示威場面，包gear , 頭巾，旗咩都好，都要有五星旗

有幾個好處：

1. 衝擊可以繼續升級，又唔驚cctvb 抹黑，因為廢老淨係識認五星旗，有5星做乜都得

2. 而可以塞住口交部把口

3. 可以輸出革命

各位手足，快d支持我地祖國偉大既淘寶，去剷除亂中既香港政府

推

可以做嘅

打著別人的旗號反別人

快d淘寶

一有廢老藍絲支那豬阻頭阻勢
即係屌佢係唔係漢奸

快推

打着紅旗反紅旗

要淘多d面巾派

五星旗搶槍？

GOOD

打著紅旗反紅旗講過同做過, 其實效果唔差
不過大部份人都有政治潔癖, 覺得要政治正確

根本一早就應該係咁，用毛主席嘅招去對付返佢就無人夠胆話我地

打著紅旗反紅旗

倒不如拎民國旗

今次冇得諗咁多

愛國愛港
反對林鄭亂港

【暗黑經濟學】發夢原則

盾牌裝飾可以設計，例如國旗、國徽、區徽、區旗、狗狗徽章，拿別人的旗號反別人，誰破壞就是誰侮辱，狗狗到時便會打錯敵人。

岩呀 拿著支美國旗把撚

民國唔得

真愛聯召喚

因為愛國愛港先出黎爭取五大訴求

我愛中國，黑警收皮！ ！ ！

Push

哩個玩得過

支持咁做
有冇人帶頭？

咩招數都要試下

縛backpack 貼係頭盔

幾時開始做

大家今晚去淘寶

呢個時期，咩都要試

真

要我著枝五星旗上身？尊嚴何在？

同意

將習總、毛、鄧的相貼在初、盾牌等等上，睇吓黑警敢唔敢打

比一個星期前線抖下， 17/08 ，淘寶到齊，就係亂中港府既死線

有無遮買呀？

推！我地解決香港問題先。用愛國既熱情支持政府回應五大訴求。

岩
到時我睇d紅媒點cut畫面斷章取義

打著紅旗反紅旗！

玩呢招同啲大陸人唱住蟈歌揸住五星旗遊行有咩分別

咁如果拎埋毛語錄去示威呢?

舉國旗

最後勝利個個就係最有尊嚴個個

Chairman mao

支持

支持
愛國愛港反林鄭英國走狗

唱住國歌同狗玩

打倒洋奴走狗賣港賤
林奠係洋奴
黑警係走狗
民建聯係賣港賤
唱紅打黑

仆街差佬唔好射國旗呀屌

係時候玩false flag
愛國人士做愛國行為 造成外交風波
林鄭會支持定譴責?

咩招都要試下
我覺得可以一試

最好有白衫佬發癲打人整爛國旗

我係中國人呀Hi

可以一試, 但要保持嚴肅
一玩膠就死

2014 的真心愛國愛港聯盟
真愛聯

一定要出呢d 膠招，依家唔係硬頸的時候
我地在明佢地在暗，依家仲每日開記招唱衰你
再講一次，咩都要試

不嬲都話愛國愛港一國兩制
仲有整乜7美國隊長盾
整玩緊係五星盾
維尼盾
到時屈返popo唔愛國
大陸唔敢嘈，一係就幫口
你為啖氣 就輸曬

要贏一定唔好有潔癖 你地敵人係中共
一定要接受fing中國旗 超認真

【五条包邮 无缝百变魔术头巾 遮阳面巾腕巾 五星红旗款 国旗 爱国】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₤zsUwY8cup9d₤后到👉◇綯℡寳👈

係

絕對同意，望住結果

【五号中国国旗大号五星红旗5号户外装饰旗杆标准型办公室拉花红期】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₳FZ2mY8cFk1x₳后到👉◇綯℡寳👈

一早講過

有啲諗法

推 好似玩得過

呢樣真 有d唔知乜水舉d美國國旗 梗係比人話勾結外國勢力啦 特別千祺唔好搞國旗個d cctvb新聞一影到仲唔即刻高潮

超同意， 淨識扣帽子， 我地就係愛港先出黎， 我地愛港唔通小得過林奠愛國？

寧願披紅色區旗上身

連登仔不嬲愛国

打著紅旗反紅旗
老毛教學

變左差佬打愛國份子
差佬係反中亂港武裝份子

我最期待的畫面要出現了

我地係嚴肅
同埋認真首國歌真係幾掂
排除佢係中國國歌，佢真係幾激勵到志氣

真愛聯嗰陣玩得太膠
如果要玩, 就一定要超認真
上晒身咁, 佢地真係吹你唔漲嗰隻

其實一早要咁

不如拎青天白日滿地紅啊,話曬中華民國先係正統中國

要贏就唔好斤斤計較
大局為重

到時可以配埋音樂放上大陸網
無人敢ban輸出革命
維尼都要跪底

係
認真
唔好膠唔好潔癖
推

大家身披國旗吧！

唱國歌遊行集會等佢想吊都揾唔到位入

唔好忘記仲有周恩來，唔要老毛
有人自喻佢係周總理

be water

反對淋奠勾結黑警破壞社會安寧，支持中央政府施壓，跟走禍港官員，嚴打中聯辦官員貪污洗黑錢及勾結黑社會，策劃721元朗恐怖襲擊

不如大家聽日開始著紅色衫，披國旗，睇佢點播

唔好等 即刻做
試下效果

成效
警隊依加無差別打人

推！

愛國愛港，落實一國兩制！

如果5星旗中椒或者顏色水劑，又有得文宣
絕對支持

佢打人仲好，愛國者都打！

共產黨最常用既手段

就算佢照打
視覺感觀一定更好

試聯想所有所謂暴力行為同國旗有掛勾的時候
政府會點樣譴責呢？

就算唔攞五星旗起碼都攞返個抽氣扇旗先

值得一試

我地要控制個輿論 警察嘅話無論你出咩招佢都打人架啦

push

全城紅頭巾
香港一片紅

毛語錄

警察打愛國市民

然後再用毛澤東真言打游擊戰

用返大中華膠個種反中共不反中國人之後咩都用中國旗 之後去上水高鐵放傳單

毛語錄 革命無罪 造反有理

ok 喎, 有無得量產咁派去前線

掂，呢招正

可以一試

希望我可以之後看見一遍紅海

一路推進一路唱國歌

一諗起就想 立正，哭

代國家去教訓小香港警察

可以試

幫推

解放香港

支持,
要贏就放棄加鎖/心鎖
目標為本

同意，愛國愛港換政府！我一直都覺得系咁，而且大陸拎唔到相做新聞

對面咁dirty而家呢d時候唔好再政治潔癖

🤔🤔好似有得諗

跟住解放軍就名正言順

值得嘗試

令政權hang機

香港紅衛兵 正式成立

真愛聯?

其實國歌d歌詞都好岩洗

起來！起來！起來

可以試下既

推 呢樣玩得過

揸國旗燒黨旗

呢個真係要推
屋企廢老都算中立 但見到外國旗就鬧就反感
舉5星旗可能會拉攏到好多中立廢老

正

一班黑警夠膽對愛國愛港不敬?

幫樓主推

用國旗 習總像 痴係盾牌度

前列線果班玩緊掉旗落海
你去叫停先

陣間俾政府騎劫，求其 cut 幾個示威者舉國旗嘅shot話我哋支持反送中大灣區23條

好主意
反正啲藍絲廢老都叫示威者做暴徒、黃衛兵
家下正式扛著紅旗升呢做紅衛兵囉, 邊個反支五星旗就係反中共

我們愛國愛港，堅決守護基本法，一國兩制，港人自港，高度自治！

愛國愛黨

淘寶安唔安全架

有冇習總面具

睇住班廢老望住電視hang哂機

紅衛兵 打黑狗

一人一張習大大放心口。
人面識別就。。。。。。

推
應該唱埋國歌，啲歌詞都幾fit

「起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
中華民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!」

推 大家討論下

黑暗兵法

其實反共產黨係輸硬
點樣一個一千平方公里嘅小城市反咁大個中國
今次咁多人 以為好成功
其實同時係迴光返照

不過運動目的本來就係焦土
提早引爆炸彈 大家攬炒

諗得過喎

唔排除係好方法 但sor 見到個五粒星已經想嘔

根本一早係要咁做

1.隨時揮動我地偉大嘅國旗旗仔
2.播/唱國歌
3.口號 愛港愛國 並堅決維護一國兩制 問責林鄭班子治港不力 硬推逃犯條例 縱容警察無差別打人

衝擊之歌

我地要有條路線
係打住愛國旗號既爭取

而且d狗唔敢郁支旗，整爛整花都唔得

真心，打著紅旗反紅旗有得諗，話唔定有效果。

有得諗 推

嚴重傷害14億人民感情， 其心可誅

可以整長輩圖

諗都興奮，警察打愛國份子

push！

有得諗

胆？

推推推

如果著埋習大大print tee護身呢？製唔製得過？

推識玩

尊嚴？勝者爲王，人地搞陰招抹黑你重講正義？ 要贏嘅話就要賤

買番一打國旗先

真心 示威者如果身上有國旗，警犬係咪唔會敢射？

參考烏坎村

快D實行
我要做紅衛兵

我成日見五星旗都係被強拆果時用，結果都順利強拆

支持！
一早應該咁玩

支持

狂推

真 愛國人士 連登仔不嬲最愛國

起碼唔洗屈港獨先

撐警集會後好多免費旗仔攞。

之前有講過但冇人理

我冇野講

係呀屌；幾時出5星旗同黑警死過

支持一國一制

抆屎都𠝹屎忽啦

起碼我地有民意，唔易被屈

要比共產黨更紅

使唔使著埋呢套衫

我地要做”披著狼皮的羊‘’

岩呀 我係中國人呀
不過唔係共產黨人

ching坐左幾耐?

希望大部分人接受到。
區旗可以嗎

呢招好, 有無法律巴絲可以分析強烈愛國會唔會有咩法律問題?

要學習毛周點樣建立新國家

算唔算 唱紅反黑2.0

區旗，國旗都得

推！
騎劫共產黨，共建新中國！

愛

一路遊行一路播國歌

起來，起來，起來.......

國旗包頭啦 睇佢仲敢唔敢射頭

攪革命點可以唔睇毛語錄 勁到

手持紅簿仔
紅頭巾 或 紅袖

一國兩制
港人治港
落實基本法
立即雙普選
連登最愛國
警察打愛國份子

我個腦仲有好多idea 會分階段分

首先你要說服到班勇武咁做先

支持，結果先係重點，再崇高都好輸左就乜都無

前進，前進，前進進

連登最愛國

推到全民化身 紅衛兵

這個要推！
大家要學會共產黨統戰精髓
統戰 = 統一戰綫，聯合次要敵人，打擊主要敵人

將呢次鎮壓行動打造成 中聯辦/梁振英/何君堯/鄧炳強 等江派勢力搞亂香港

名正則言順

遊行打愛國旗號，唔好搞習近平肖像，因爲習派係拉攏對象
因爲無論你想唔想，所有5大訴求最終話事人其實係佢
吸引班淺藍加入，然後起碼等班深藍廢佬出少句聲

對家用Divide and rule，我地就要增加朋友/減少敵人+孤立對手

仲有依嘅貨淘寶一定俾運

快

Chinese are our friends!
We will have bright future with China!
One country Two System is a good thing!

講唔出口

打倒 革命反動份子 -> 林奠、克警政府
因為佢地搞亂香港、破壞人民和諧、傷害民族感情

呢幾句，五毛都駁唔到

用廣東話唱

民族主義抗爭！

ok

要贏 就要放下自己

最後光復香港就會成功

當年共產黨就係用呢招

非常贊同

其實對住🐶唱國歌都幾應景

抗爭並無底線

試下啦

全部暗黑兵法係呢度
【暗黑經濟學】發夢原則

倒轉屌返政府唔尊重基本法，阻住我哋雙普選

cos支那

PUSH

不嬲認為可以做 但之前啲人話怕媒體騎劫話愛國遊行

成王敗寇 到時支五星旗你想點都得啦

識玩

學武漢？習敗敗救救我

十四億人都無得唔支持

五星旗好嘔心，帶住佢士氣減1000%

有國旗真係大晒

係時候

呢招可能會吸到好多愛國老人家支持

better than nothingg

認真有得諗

其實真係應該拎住支那旗衝
政治就係咁玩，真係唔好有潔癖
但係只限衝擊時用
和理非叫口號時勿展示
因爲會比支那官霉攞D畫面作新聞

呢個真係要推

請問民國關香港咩事？

我一個人推到上熱門

divide and conquer

之前就話人政治潔癖
而家有人提出方案 而家咁多人試都未試就潔癖上身
咁點搞呀

終於唔洗曬時間駁藍絲，仲可以倒轉罵返佢唔愛國

攞都攞香港旗，龍獅旗，攞美國旗D友搞破壞

一個中國原則下，香港警察殘害愛國群眾，是干犯叛國罪

維護基本法 落實雙普選！

有中國特色的香港主義
用返鄧小平嗰招

係d防線前掛紅旗 等睇香港狗察暴力清拆國旗 可以問689拎返幾多百萬

軍師今次有料

真逆向思維

勇武記住拎工聯會旗

戰爭只有強弱之分。你打贏。歷史任你寫。
心軟善良之人難以成為當權者就係因為唔夠心狠手辣。

呢句真 搞政治有潔癖嘅話除咗贏光環 係乜都會輸

從另一個 post copy 過嚟，大家可以諗諗：

唔好諗理性回覆，
因為理性回覆只適用於君子，不適用於小人

扛著紅旗反紅旗，
比對家更紅更癲

有如：

买奶粉 买三鹿蒙牛 不做汉奸

其實啲詞真係寫緊我地
對方有槍有水炮 我地得血肉之軀

唱紅旗反紅旗

習大大明明提倡打黑，依家擺明警黑合作，香港政府包疪佢哋，我地作為中國人當然不容許地方勢力公然無視中央指令支持大家拎五星旗去進行掃黑運動

血肉築成的長城

希望真係有人實行

吳王病，入宮問疾，嘗吳王糞以診病情，吳王喜，勾踐遂得赦歸越。

推！我即淘一堆上場派

買買買

我覺得要做多啲文宣先
一時之間唔係咁多人接受到

真愛聯

推
我們都愛國
所要要剷除亂港既香港政府！

衝果陣唱埋國歌仲有加成

唔好硬頸，結果最重要，到時冇人會理過程係點

好多藍屍廢老會好confuse
遇到模稜兩可嘅狀況會hang機
起碼扣唔到港獨嘅帽子

柒婆想用呢樣抹黑
就應該諗方法化解
政治潔癖幫唔到呢場運動

講明係預祝國慶

頭盔係咪要轉紅色？

拎國旗 唱國歌
叫口號支持一國兩制
落實基本法雙普選
D廢老會唔會hang曬機

今日都諗緊一模一樣既野

跟住毛主席行！

好想睇藍屍廢老hang機

國慶知點玩啦

香港旗會好d
中國旗真係唔得.........

pushhhhhh

可能會罵返政府轉頭

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

中國旗先好
唔可以再批評你搞政治

力推！老毛都試收編入國軍。
喱一著係高章！

抬國旗，叫口號「愛國愛港，林鄭下台」，將矛頭放在林鄭身上，但要做得嚴肅
警犬如果敢膽射國旗，文宣煲爆佢
記者會又可以質問，CCTVB敢播？
忍辱負重

啱，與其舉俄國旗，不如舉五星旗

希望大家都接受到中國旗

我讚成!

唔知撐唔撐你好，最好同鬼佬傳媒解釋清楚，唔係佢地拗爆頭唔知你地做咩。

所以要有攬炒巴巴文宣

我覺得真係有得做

首先要大家有個共識
如果唔係忽然又變分化大會

提議大家手持區旗國旗
之後做野

第一階段肯定對家話我哋亂攞國旗區旗
到咗第二階段大家可以攞住2枝旗去遊行
「愛香港、反暴力、成立獨立委員會大遊行」
令到d藍都未知咩事
只要見到有國旗區旗就咩都話支持支持

但重點係我哋自己要清晰做緊啲野
如果唔係就變內鬥分化

臥薪嘗膽唔係大家好願意試
但係有陣時可能都要反其道而行
be water 係前線上可以應用
係抗爭行為上都可以be water

愛國不愛黨

你當做間諜無間道囉
忍下都唔得?

we support basic law
hongkonger should have universal suffrage
but government do not follow basic law
bla bla bla

光復香港係要踢走反中亂港禍國殃民嘅林鄭月娥
時代革命係響應偉大嘅毛主席既號召
打倒反革命份子
打倒以社會主義為名行資本主義之實嘅特區官員

低級紅 高級黑

唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

agree push

各有各做

呢樣真，要攪到敵我難分先有得打，而家人力不斷損耗，再加上柒婆開始玩政治宣傳。長遠會好不利

有得做
到時跌左
睇下班狗踩又唔係掉又唔係

black bloc變red bloc

麻煩文宣做野

bbc好醒 呢d自己識查真相

呢招要試

明明我地就係保衛家園，點解唔可以拎埋自己張旗

仲有，拎塊大ge，狗就唔敢對住佢射

倒不如…

成大事者，必先忍辱，功成定必有你

香港人又係時候進化

你要明白背後原因

黨旗會唔會正d

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

香港愛國運動開始

光復中國 光復民主

香港人係時候進化喇
抗爭沒有底線
拋棄政治潔癖

話說64啲學生都係愛國無諗過反黨

要拎一定拎國旗。區旗上面班豬無感覺的

g持

推比人睇

非常支持呢個做法

要唔要屈堆江派落水

實行搞到 江派VS習派 共產黨內戰

打着紅旗反紅旗！

呢個時勢唔可以固步自封，咩都要試！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

香港旗同中國旗效果有咩分別？點解香港旗冇咁好？

點解唔唱國歌，其實國歌好激進

可以邀請埋蔣議員一齊行

左手國旗 右手區旗
愛國愛港中國人

首先你要比國內同胞見到呢啲畫面就會變得同聲同氣

咁要反外國勢力 包括林鄭老公仔仔

知己知彼百戰百勝

睇下許sir到時 講物好，

因為依家都係打香港旗號但好容易被政府同媒體分化為兩批人 舉中國旗就無呢個問題啦

政府讉責搞國旗
如果警犬射國旗，等於自打嘴巴
文宣可以講警犬侮辱國家，廢埋四點記者會武功和CCTVB
區旗效果細好多

try try

暴動都唔驚，你驚呢d?

堅係要認真做，催眠自己，唔好玩膠左就嘥左個機會

Good idea!!

一早應該咁打，快轉戰術

愛國愛港，落實一國兩制，立刻實行雙普選

係 一定要變陣

我覺得咁樣會令到港獨派離開
但如果舉一塊大banner寫住咩類似毛澤東語錄個啲：凡事鎮壓學生的都沒有好下場
咁就可能好屈機

舉5星旗同時燒黨旗

覺得好好玩?
侮辱左場運動

推，要民主都可以係愛國。有民主都可以一個中國。

如果用五星旗真心會趕走港獨派

唔好政治潔癖

政治係咁撚拿渣

咁樣做我哋會拎到個制高點仲要搞到敵我難分

Push
舉國旗！唱國歌！

起來！不願做奴隸的人民。。。。

愛香港🇭🇰愛中國🇨🇳

我而家周不時帶口罩唱國歌
特別第一句
同大家宣揚國歌意思
起來 不願做奴隸的人民
國歌都叫人唔好做奴隸

驟眼睇以為係民建聯講

依招好好玩！！！

一早應該咁做啦

各位兄弟，各自淘寶，要有5星頭巾，面巾，國旗，紅傘，紅杉，中國隊球衣都得

其實諗法完全正確，大家目標係對抗暴政，唔好理d裝備或者服飾係自己定對家，只要贏到就係最後勝利

我覺得依家輿論咁慘係社會被其他爭議議題挑起左
反逃犯條例就聚焦係呢個 你講埋港獨 外國勢力呢d 就一定無得講

愛國人士全面進場

推 有任何方式都要做

藍絲可能會以為有兩班人示威
然後好奇點解差佬打愛國份子

唔好越玩越膠
死都唔綁五星旗喺身

係做到先算

連登成日出到啲好好嘅主意 但係最後都冇人肯做

無人係玩，我地依家係捱打
再唔轉陣好快變雨革俾人收皮

抗爭沒有底線
拋棄政治潔癖

我愛毛主席

呢句掂，鼓舞

咁有無規劃過想以咩形式進行

Agree!
無可否認我地就係中國人！不過我地要做個有良知有民主自由既中國人香港人！！！改變香港只係第一步，我地要改變中國呢個腐敗既制度，支持一國兩制！

話比比中共知，我地唔係想反佢地，我地係要民主！！！！

超世代文化大革命

堅WORK
甚至可以吸納到班內地人撐我地

我愛國無罪

推，有得冧，一定要堅守，唔可以spin 去港獨

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

披住國旗 唔知啲狗敢唔敢打？

推！！！！

政治潔癖乜都做唔成呀

乜嘢都要試

咁即係全體做臥底
愛國份子無間道

要唱紅歌

忍辱負重先有得贏

為面子就要做柒達 連死幾次

即係同之前假藍絲文宣一樣
只不過今次變真實版

拋棄政治潔癖
抗爭沒有底線

只要我地可以保持我地應有嘅民主自由人權，保證真正嘅一國兩制。

我地可以以後都叫中國香港。我地以後都可以叫自己中國香港人。

應該播住國歌黎對抗政府TIM
國歌寫明叫不要做奴隸的人民 把我們的血肉築成我們新的長城....
睇下大陸會唔會禁起國歌

印埋毛主席tee

睇d黑警仲夠唔夠膽打落黎

推 打著紅旗反紅旗

強烈譴責警獨勢力

古都有臥薪嘗膽啦

長輩圖真實版

都可以 等佢地唔敢話外國勢力

推！！完全支持巴打講法 香港人係中國人係事實 但要成為一個追求乜野嘅中國人我地係可以改變

講得好啱

就算唔接受到中國國旗,都應該舉紅色區旗,中共就冇話柄話係外國勢力搞亂香港。

類似樓主講嗰啲

只要爭取到普選就有專嚴啦

唔願意嗌
香港獨立 香港革命 嘅人
先係潔癖

呢樣嘢唔難做

推上熱門

前排用長輩圖網上宣傳都好有效，宜家現實就要用5星旗

呢句好堅，李慧琼都like

反正都硬食做暴徒
有咩所謂

爭取到普選，你鍾意點嗌都得

我朋友已經淘左比大家用，一個人物資係買唔晒，要大家努力

[img]

推 愛國活動

我愛中国

藍屍廢老又再 hang 機...

有隻普選話知佢中國係指中華民國定唔知邊個中國啦

咁樣仲可以封咗政府後門

用廣東話唱
起來,不願做奴隸的人民

叫守護中國！天滅中共！

打錯字 雙普選

直頭應該播啦 又夠激昂 國歌作詞人田漢當年係文革俾人批鬥慘死 依首歌每唱一次 就提醒我地中共係有幾咁仆街

中共成日話示威者係港獨，帶五星旗俾佢哋睇吓囉

其實係ok
港獨比位人入，愛國愛港爭5大訴佢話唔到你

我朋友已經淘左比大家用，但一個人物資係買唔晒，要每個人幫手買d

守護國旗燒黨旗XD

已經買左五條

有諗頭

唔係驚
只係要諗定俾政府告嘅時候點樣拆

毛主席萬碎

我地係有質素既中國人香港人

同埋咁樣都唔再比位其他人入，話我地勾結外國

唔識忍辱負重既獨派要讀下書
孫文毛賊邊個未扮個矮仔?

國歌原意就係提醒我地 對著腐敗專制強權說不

搶到制高點呀 封埋人哋後門

政府就冇得spin

唱紅打黑

推！！！！
大正確！！！！！
（但外國文宣點算？

好波，行動要快

我唔係好識法律, but用國旗有冇啲咩law會入到？有冇人答到？

人地大陸示威必備。唔帶正戇九。

講得好！

晨早就要

愛國人士大遊行 反黑社會勢力 反警黑勾結
成立獨立調查
第一步搞掂啲狗 啲狗比人賣完分分鐘反咬政府

忍辱
卧薪嘗膽

佢哋咪又係spin好多人披住愛國愛黨嘅旗幟嚟爭取港獨

都已經衝晒上街LA
真係怕的話就和平集會LA

可以用廣東話唱

以 民建聯 為首既偽建制派
一直抹黑香港愛国青年 係暴徒
一定要批鬥 清算
佢地先係 舉著紅旗反紅旗

根本無港獨
連登最愛國
差佬想搞軍政府就真
我哋不知幾愛一國兩制，港人自港
我哋仲尊重基本法，要求落實普選添

難D, 大家死都話一國兩制,
CCTVB唔易捕到港獨口號

#護旗手

即睇國旗限制無國徽咁大
主要係size要岩規格

要人多先有用

反共不反國 有問題嗎?

大家都係跟老毛學嘢

何妖幾時搞集會派旗仔

我哋不知幾愛一國兩制，港人自港
我哋仲尊重基本法，要求落實普選添
係差佬想搞軍政府啫

我愛中國！更愛香港！

拿呢啲真係統戰啦

要著住

yes
披住愛國愛黨嘅旗幟
同一句都可以用返落d廢老gathering

依家print啦，唔好等，一星期太耐

起來 不願做奴隸的人民

幫推
大家諗諗佢

大家初心都係想要自己選出黎的政府
無衝突
中國不干預香港 我地都唔洗理佢
港獨派都係聰明人 慢慢諗下就會明

whatever it takes啦
污糟咪污糟，贏到就得

試下班狗放煙個陣 舉中國旗 睇佢夠唔夠膽過黎

支持香港警察獨立於政府

好快手

支持！

整D標語「中國站起來，林鄭需下台」諗起就好笑，
如果整到D口號出黎，
逼到差佬鬧中國仲好笑

要整埋VIDEO 帶出國歌真意思
廣東話 普通話都要 燒埋返大陸XD

整返個虫國隊長盾牌

無錯，我最愛係你，但你唔好搞我

就係無

淘寶唔係2-3日到貨咩？
國旗呢d野，應該都產能過剩，幾大貨都出到 ga la

淨歌詞計搞革命一流

我覺得唔好比港共再製造黑衣暴動既畫面，太急，一d人有一d人冇就好怪

中國站起來，林鄭需下台

但無理由帶出一個“香港人支持留喺中國”嘅信息畀外國

冇撚有錯一定要嚴肅

千祈唔好膠

愛國愛港

基本法應承咗我哋有普選 爭取有咩錯

請大家記得，香港人說廣東話，請大家唱廣東話版

支持中國落實一國「兩制」啫

小心監控。

唔好傻啦 外國會幫你爭取獨立咩

講咗好耐，一早要咁做

無錯，落實基本法嘅普選

最好今晚就出埋黎
唔知大陸會用咩對策

唔要紅衛兵，唔要玩膠，香港手係真正既中國戰士，要全國既青年自慚形愧

五星旗畀外界個message明顯唔係咁啦
唔應該舉五星旗

支持 立刻淘寶
國旗護身
舉英旗個啊伯好撚煩btw

我哋「愛國」都唔俾？

完全錯誤
中共是黨大於國，最怕別人挑戰權威，所以污名示威者叛國
我們要“以彼之道，還施彼人”
遊行可以叫“我們都是中國人”，‘擁護國家”，反駁港獨言論
又沒有顛覆政權，不會落人口實
矛頭放在林鄭，中共也好下台
我們有攬抄的精神覺悟，但基本唔會想攬抄
有人話手段好噁心，但我們不是玩家家酒，打緊仗

訪問時自由發揮啦

老實講，獨立真係無可能，寧願鏟平你
不過文宣真係要寫得好好，好清楚比外國人睇到主要目的係乜

外國幫唔幫都唔係畀外界覺得自己走去支持中國嘅理由嚟

值得一試，起碼班高官見到會驚一驚

不了啦
收埋五星旗啦

輸出民主

兩樣都攞啦

班友驚條毛

掛習帝旗

外國只顧利益，根本唔想香港獨立

光復香港只係口號，實行拆屋效應

加上香港獨立太遠，至少2047先有機會

講咗好耐 可一試

唔好啊

。

你要記住，支旗只係死物，至緊要達到目標

其實可以一齊唱國歌，d歌詞又夠晒熱血

邊個再話我地係暴徒 同 收左外國佬錢
就係港獨份子 打死無怨

push呀

實行拆屋效應

其實係要求中國實踐中英聯合聲明，在一國兩制及基本法原則下，愛國愛港，落實雙普選

再有原則，我地只會永不超生

我哋先係真正愛國

我之前係d post叫人咁做，

班on9仔屌返我轉頭，冇撚腦

外國成立的民主政府有幾多係真民主幾多係成功?
唔靠自己無可能達到我地渴望的烏托邦

好易會自己友內哄, 價值觀呢味野唔係講笑
你話疑兵去搞敵陣就話
一係你侮蔑佢
而家自己人舉敵人之旗即係話我認同係佢子民咩
唔好傻

五大訴求同五星紅旗無衝突

可以試試

收左共產黨錢對付林鄭呢個港英餘孽

外國政府幫唔幫都好，外國media報導本身已經有影響力。畀出錯誤message只會令自己死快啲

受訪時要講,堅守一國兩制原則,港人治港,自度自治

我之前都有諗過
P牌怕比人屌

推，大家現階段應要智取！

完全正確

講真

我正評左

但....
口裏說不 身體卻很誠實
你送比我都唔係好想帶

呢個勢，唔變只會輸，打仗係不擇手段，希望大家明白

民間智慧

要慢慢令手足接受

聽落好似好有計

而家唔變陣就一定死

個數求係爭取返我哋本來應得嘅嘢 爭取返基本法本身已經有嘅嘢

智取！唔好再有政治潔癖
對方控制左香港最大洗腦機器，你就要著國旗上身當護身符，到時班愛國廢中廢老睇到輕晒機

以子之矛攻子之盾

事實係普選寫左係基本法

TVB到時唔敢播

獨立係一條更難走的路

唔好當外國人傻啦點會唔知你做乜呀

事實係香港人畀人覺得自己仲支持留喺中國入面，只會畀中國更容易閂門打狗

其實一早有人講過 但係個post瘋狂被負皮被屌
支持五星旗

大家都係愛港青年

爭取咗普選先你爭取到之後你再反面係之後嘅事

班藍屍廢老邊有分析能力
見到支國旗就支持㗎喇

其實唔錯得哂
我地的確愛國愛港
不愛黨

根本無可能港獨，認清事實啦香港人，我地係真係中國人，就算你地唔承認都係事實！

呢個美國一定支持

其實呢個先係最符合美國利益

按步就班，唔好以為咁易一步登天

政治潔癖只會一事無成

態度正確

明白 同意

臥薪嘗膽
越王勾踐屎都食埋
他日大仇必報

香港人仲係政治潔癖

知唔知乜嘢叫false flag

正如中共收返香港，依家就同英國反面
我地就係要學佢，先普選，後反面

唔好當外國人一定好聰明。你做個咁嘅畫面出嚟，甚至可以知都難咗幫你

五星旗根本唔應該拎出嚟

成班港獨

可以一試
要諗埋口號

帶唔落就 唱國歌LA
國歌本身意思 你應該接受到

拎左普選先，由人民決定是否獨立

相信港獨係2047嘅事

五星旗未必人人接受
其實區旗都有同樣效果, 又易接受啲啲

大把錢係香港，美國都唔想攬炒

可以一試，不過最好係有popo 槍射5星旗

唔好玩扣帽子。唔係政治潔癖。
係呢個做法太大問題

唔好傻外國根本唔希望你獨立

真正嘅一國兩制先係佢最想維持

一國兩制既大原則
有區旗 國旗都可以

香港警察
集體自殺

咁就簡單啦
接受能力高既就國旗
接受能力低既就區旗
其實支旗桿咁長
現場可以好好用

反唔反面係選民決定，拎左普選先

呢個啱

啱呀

又spin去獨立。
而家唔係外媒關注，香港死快啲
自己做出個支持中國嘅畫面出嚟？
咁同自殺有乜分別？

仲有攞住維尼同毛主席嘅相!!!
仲有國旗國徽!!!

係嘅，我哋唔係要反面，選民決定

Nonono

係基本法落實普選先乎合外國人利益

一定大把人支持

又得wo, 班廢老總冇可能見到5星旗都屌, 只可以收皮

收埋呢兩支旗佢啦P牌仔

一邊叫人收埋港獨歸英話怕分化，另一邊就拎五星旗出嚟

香港有冇地方可以買

極權政府會透過製造敵人強化自己統治合法性
所以你成為佢口中既敵人其實同時間係壯大緊佢
反而用對方旗號分化佢內部勢力好似有得諗下

佢哋見到國旗只會識得支持

接受唔到咪拎區旗囉

最緊要而家係封咗個後門等佢spin唔到你係港獨先

人地反個政府都係拎返國旗

btw，個人覺得特區旗係適合d

民國旗就冇效, 拎5星旗先至毒

呢個題議可以話比中國知,
如果你要干涉我就玉石俱焚
如果你唔干涉我 我地就可以繼續聲稱中國香港 你又可以繼續管理你的地方 大家都好
只留一條路比佢地揀

支持你老母，收埋支五星旗佢啦冚家剷，要拎上深圳河以北拎

用國旗擋子彈！！！！

建議噴埋經濟唔掂 要禁錢既消息 睇下佢有無膽播

愛國愛港 不愛黨

推 希望前線可以實行 大家唔好有政治潔癖 打民意就係靠呢d

外媒都支持一國兩制，民主普選，冇問題wo

區你老母。區旗一樣係有“支持香港under”中國呢個信息

國歌根本就叫人反共

呢招係可以挾到共產黨兩面不是人

無核彈唔好傻LA
日本無核彈都要因為核保護傘當年比美國玩到幾慘

外媒係支持香港民主。
五星旗去死啦

我都覺得區旗較好

支持一國兩制！

揾日試下
雖然未必有人肯

各有各做，效果好咪繼續做

講真你搞港獨一步登天一定唔撚得係咪要變下陣呀

喺有限嘅範圍內爭取最大權益先

邊到可以課金？

扛著紅旗反紅旗

你唔係信美國會真係想攬炒呀話

比個位佢落台，大家有so

愛國民主運動

Good

只談兩制

你唔想做，可以唔參加

打夠稻草人未？反對拎五星旗唔一定係港獨

對外畀人覺得香港人自己支持中國佔領香港就係no.

Pish
[member]一陣話國旗係攻擊性武器［/member]

依家要智取呀，死衝個運動就完㗎喇，要再進化喇

推，終於識玩

邊個話信？
但香港人唔應該自己製造錯誤信息出去

認真我都覺 打正旗號比班大陸佬睇 起碼上面會收斂一下 大陸狗d紅媒自從塗污國徽之後起撚晒鋼 有乜撚晒都話要港獨 但最起碼現在真係不可行

呢招起碼令班冇撚腦嘅大陸佬收聲

外媒都支持中國民主

不過碎步前行

燒共產黨旗 唔好旗國旗
燒國旗一堆玻璃心即碎 連攻大陸都做唔到
最近做大陸文宣好失敗 一講野就話獨 暴徒完全講唔到野

呢條橋毒在, 大陸佬見到你舉5星旗, 支持都黎唔切, 絕對唔敢走黎搞你, 搞完你佢唔洗旨意返去。 廢老見旗又係只可以收皮, 佢地夠膽嘈仲可以話佢地反共。唔好話建制, 甚至連中國政府都冇得嘈, 因為打緊佢旗號, 唔通佢屌自己咩

對
強到加泰咁，投埋票，警察消防反晒，都獨立唔到........

拉一派打一派

咁我地都可以向全球澄清我地的諗法同佢地錯誤的地方
香港作為一個面向中國同面向世界的地方 對全球都有利

智取有好多方法，但一定唔係用五星旗畀出一個錯誤信息出去

正確,防止港獨騎劫,然後倒米爛尾收場

我地唔係要反對黨，只係黨係香港回歸既時候賦予我地既野俾班貪官巧取豪奪所以我地要出黎話俾偉大既黨聽

記得着過嘅 gear 唔好留，着完可考慮燒咗佢

請提供，願聞其詳

好絕

癲過聖經

即係政治潔癖啦冇話錯你

其實真 舉紅旗反紅旗係最好既做法

如果有需要我可以淘一大堆派俾義士，有冇義士需要？

區旗先可以顯示到一國兩制，最基本既不同，就係兩枝旗
奧運都係咁用la

咁即係攞嚟搞。引嚟誤會嘅機會大增。

呢個世界幾多人睇相唔睇字？

仲有拉一派打一派
例如田少已經到左前線現場

why not both?

和理非同勇武都試過啦 仲有咩方法

中國差唔多每個朝代都有製造外部勢力
製造敵人係會增強極權統治既合法性
所以要試下唔好做敵人

各有各做 目的相同 不分化

但會比人覺得我地搞港獨

平時可唔以高唱國歌以表達 我高尚的愛國情懷？成日比人一句港獨帶過啲訢求

需要

攬炒巴用中國違反中英聯合聲明做戰線咪好好地

五星旗畀人覺得香港人支持中國，完全係捉蟲

咪係

我地都可以文宣咁做用意 等班撚樣無得spin

邊個唔想港獨 都要睇形勢㗎 唔係我哋想就得

愛港青年，點會係敵人

一諗到前線現場，個個手持一支支勁高嘅旗桿就興奮

好

佢講到尾都係政治潔癖正義必勝嗰種

兄弟爬山

無錯 咁我地先可以嚮有民主自由
呢個世界如果可以雙嬴最好就隻嬴

想問呢條戰線持續左幾耐同有咩成果

即係你玩扣帽子無話錯你

外媒關注對成件事好重要。五星旗就係破壞緊呢件事

其實諗諗下,可以用區旗試下水溫先

就算只係口頭上
我都唔會承認自己係中國人
咁就一啲尊嚴都冇架喇

如果唔知道大家係玩Flash Flag既鬼佬, 對香港時事關心極有限
呢D人, 你認為會認真幫香港嗎?
佢地只會片面咁講聲香港加油就訓覺

叫人收埋港獨歸英但自己走去支持中國，咁係邊樣兄弟爬山？

試下無妨

想知紅媒仲可以cut啲咩比大陸人睇

咁外媒咪會關注中國依家有兩種勢力
係咪會好似蘇聯咁分裂

巴打，我等左你推哩招好耐！！十卜！

好文必須推，我哋個個都香國香港

呢個掂

扣帽子係點解？

係香港生活左咁多年都唔明

唔好用大陸turn啦ok?

八六愛國運動!
三十年後, 將與五四運動睇齊

係愛國愛港

呢個世界呢啲人佔大多數，正如香港都係和理非為主。但問題係呢啲人正係因為人數多，可以影響主流做法。

香港人工時最長世界第一
香港住宅租金世界第一
香港樓價世界第一
香港居住面積最小世界第一 新加坡組屋 最少面積700平方呎
香港全球最擠迫世界第一
香港最官商勾結指數排世界第一
香港成為已發達經濟體中 貧富懸殊 最嚴重的地區

香港比香港政府攪到烏煙瘴氣
反政府, 令香港有美好將來, 有什麼問題?

推！讚成！

政治係咁撚黑暗冇辦法

而家

香港人都一樣

正如上海人，廣州人咁

唔想打大陸旗號大家都明白, 都冇人想, 但係要咁諗, 你係想乾淨地輸定係污糟地贏?

起來,不願做奴隸的人民

正解

關心香港嘅，廢極有限

唔洗驚

呢條路行得岩

一早講咗啦

all I do is win win win no matter what

美國歌都有唱

只是承認及要求一國兩制下的雙普選

樓主三毛

五大訴求無港獨

需要,或者印區或國旗海報,等大家掛係背包

Wikipedia page都係用呢個term

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

咁憎中國terms的話，咁唔該同時收埋五星旗

若要成功 咩手段都要嘗試

佢哋唔明咩叫忍辱負重

邊個話五星旗就要係代表專制?
中共話你就要照佢意思去信?
今日起我地可以重申訂義
没有人民就沒有中國没有黨
唔係黨帶領住人民

國旗 區旗都可 無位比人入

我預計用五星旗都唔會話有根本性改變, 因為政府當然知你係玩野
只不過可以做另類文宣面向淺藍廢老

咪就係，我夠唔想做中國人啦，但無可否認我地係中國人呀嘛，無得揀，鬼叫出世係呢時代，不過我地要做個有良知有民主自由既中國人香港人！！！改變香港只係第一步，我地要改變中國呢個腐敗既制度，支持一國兩制！港人治港！高度自治！

話比比中共知，我地唔係想反佢地，我地係要民主！！！！

1984年6月，邓小平同志指出：“我们相信香港人能治理好香港，不能继续让外国人统治，否则香港人也是决不会答应的。”“港人治港有个界限和标准，就是必须由以爱国者为主体的港人来治理香港。”“什么叫爱国者？爱国者的标准是，尊重自己民族，诚心诚意拥护祖国恢复行使对香港的主权，不损害香港的繁荣和稳定。”

都無支持香港留喺中國入面

污糟咁贏，何況我都係人眼中已經黑左

完全同樓主一樣睇法 琴日老豆話發夢應該要舉中國旗 旗下面印埋塊牌：打倒林鄭 五大訴求

如果班警犬敢弄污國旗就嚇佢話犯左國家顛覆罪

想贏就要無所下用其極

用無賴手法對付無賴

你老味終於有人諗得通, 呢招係最屈機

你有乜公權力去重新定義？你有幾多能力去改變香港同外國人對五星旗嘅睇法？

所以呢個行為冇問題

老毛都係咁抗爭

用嚟打輿論戰

要搵個文筆好既解釋比大家五大訴求同一國兩制既關係，仲可以引用中國傳統價值觀，再拎多支旗

問題係個方法唔係拎石頭揼自己腳

愛國愛港
支持嚴格實施一國兩制港人治港

咁仲唔夠?

你有更好的辦法又令人信服的就講出全盤計劃出來
唔好起度話完唔得又唔諗可以點做

所以呢個行為有問題，香港人拎五星旗，唔係對外話畀人知你支持中國係乜？

冇錯

應該咁做 打響旗號

其實而家真係樽頸位
日日送咁多頭，都唔係辦法

要搵個熟一國兩制既源來

false flag

要成箱成箱咁吸納資源

暫時唔燒住
睇下拎住國旗唱國歌效果會點先
睇下佢可唔可以足住呢個落台階
如果唔得就先算

還我真普選！

依家比人屈到上心口，要試下新野

又係跑得快過隻馬先可以講馬

同埋上面我已經指出咗如攬炒巴嘅“指出中國違反聯合聲明”已經係一個好嘅做法嚟。
一邊鬧中國，另一邊就支持中國？！你叫人點做文宣？根本就係扯人後腳

點聯絡

我支持中國認真貫徹真一國兩制唔好再土干預香港

不要有政治潔癖,可以 嘗試

呢個世界好多人睇完一個畫面就自己落咗個定義落去

絕，但我鍾意

我舉旗都可以鬧中國/香港政府

如果民主自由有一日可以燒返大陸 佢地都可以好似我地咁平等自由 做中國人又何妨?

國旗區旗都拎，話比佢地知我地要既係一國兩制！！！
說好的50年不變去撚左邊？叫中共咪撚再想插手香港法治，叫佢拉林鄭去打靶！

林鄭話變咗質吖嘛而家咪返回主線囉

好做法到依家有咩實際成效

五星旗就no啦

冇人話舉旗一定要支持中國政府㗎喎

區旗真係好難話係港獨
呢個真係official承認既認可旗幟

如果中國有民主，我相信大家都唔抗拒做中國人

就係要咁
港獨旗係ON9行為

支持我地的廢中，本質都係支持六四民運，本根都有愛國，文宣佢地不難，淺藍深藍，簡直冇問題，連登希望可以團結8成以上巴打，唱紅打黑

外國？ 重要咩？歐洲美國制裁，根本上冇幫助，你睇下烏克蘭？ d義士比烏警射殺時，美國有冇幫過手？ 我地就輸喇！ 只要有0.0001% 機會贏，我地就要變！ 自己香港自己救

支聯會咪又係要建設民主中國 年年64都有人buy 爭取多啲人支持先啦

最好有幕警察驅趕前線示威者時踩過國旗

順便拉林鄭去打靶pls

要共識先 唔係有人燒國旗就麻煩
達唔到預期效果

支持！！只要打贏場，有咩所謂！

連第一步都贏唔到講乜嘢獨立呀

真係爭取到真普選超額完成喇已經

係旗附近記住舉多d野

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

睇到警察射國旗就興奮

外國可以誤解，中國可以老屈。拎五星期只係為自己製造麻煩同不利

呢個世界好多人睇完一個畫面就自己落咗個定義落去
外國可以誤解，中國可以老屈。拎五星期只係為自己製造麻煩同不利

兄弟爬山
各有各做

以你嘅諗法就得一個結局就係投降

掃除一切牛鬼蛇神

支持共產黨嚴辦貪官污吏

我地搵一小部分人行兩條線:
1. 打住愛國旗號 擁護基本法 爭取雙真普通 改革無能警隊

2. 打住撐警旗號 響每一區話比人聽 只要撐警就乜都唔怕 等啲人對撐警既人反感

做埋文宣，奉習大大號召

問題係今次變一變身，就可以繼續升級！同支聯會既活動本質不同

大佬呀啲人唔係諗住美國真係正義之師呀話

保衛中國,林鄭亂港

推 一試無妨

真愛港 扣埋廢老帽

係 無大台可以隨時變 有咩所謂

太悲觀啦，巴打要有正能量！

加油！

愛國可以

支持警察不了

打夠稻草人未？
反對用五星旗就叫投降？咩邏輯？

啱

要做啲完全對立嘅嘢

咁你有無其他好提議，唔再日日送頭，勇武已越來越少

有意思

頭巾

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

反對軍政府

用中共0個套，有部份別有用心既中國國內反對派，
想借此呃殺香港真普選，動搖香港國際地位，
藉此打擊中國國際地位，為貿易戰助攻

上面講完

咁又唔好，習敗敗唔會咁做

基本法你老母

又五星旗又基本法

保護香港，林鄭亂港

只承認及要求一國兩制下香港人全民制訂的雙普選

講黎講去得一個 有實際成效未 英國制裁中國未

民主由我地香港開始！

起來 起來 起來

五星旗同基本法係冇抵觸

對

聯合聲明唔包港獨㗎

係未有。但咁就要用一個自殺嘅方法？

政治觀天真

大陸啲文宣依家搞到香港仆直，比人屈到上心口，所以試新野

紅衫軍

望下老毛啦 敗退大半個中國 都要講成長征 贏咗你話乜柒都得 無人會笑你

國旗一定不能燒，否則成個運動就會插晒水

推，中出梗係爽啲，但有時安全套都好必要

又打稻草人。叫唔好用五星旗等如港獨？

唔係講笑，勇武快D拎工聯會民建聯旗

五星紅旗我本身都唔會揸，愛港就係為香港尋出路

你好似好驚人咁做咁喎？

依家勇武和理非都唔掂就咩方法都要試 唔係等死？

贏唔到，同自殺有咩分別？

定義唔係任何一個人講出黎,係由全部人的共識制做出來.
只要我地香港人不停講我地同意的定義 果樣野就會係咁定義

其實，好似電話上台一樣
優惠係比新客，因為要擴大個market share

而家，班底係有，要拉籠一d join唔join plan既人
無乜諗法既人係最易拉籠

問題係都係支持中國繼續佔有香港主權

係，唔突破，點對得住被告暴動既義士？

咁就唔好用一個有害嘅方法

要保護功能，你覺得差佬見到你條國旗巾真係唔敢打你呀

賣港賊，唔要佢支旗

愛國愛港就夠了

咁你覺得係咪獨立到呀
短期內搞唔掂都要退而求其次㗎啦

改變香港得ga la
改變中國，不了

驚，當然驚。因為咁同香港人自己走去endorse中國主權一樣

之前香港旗喺立法會造出嚟嘅效果，隨時畀拎五星旗玩殘

寫到明請勿踐踏

試都要試啲唔好一睇落就有大問題嘅方法

運動又作進化

未贏到，你又知係贏唔到？
你做錯嘢的話，仲衰過唔做嘢

呢個運動一開始就唔關港獨事，都唔明點解會成日比人扯左去港獨！

口講姐

打稻草人都畀

應該開始著國旗衫帶國旗MASK 用普通話出黎屌9班黑警

拎國旗
大叫堅持基本法
立即雙普選

治國以正，用兵以奇，出奇制勝

走去自傷叫突破？

唔承認中國主權又唔承認港獨 你係外太空住？

係路障插上五星旗。

咁你用區旗囉

屌你，草船借箭

要記住，我地有分不同目標，短期目標： 解決軍政府 長期目標：光復香港

呢個真，佢地剩係驚中共
唔敢射你愛國人士

你地可唔可以天真到以為拎支旗就係支持佢地啦
我地夾硬講係工聯會既人
你覺得藍絲會點？
而家就係做乜都入佢地數呀

會唔會得你一個覺得有問題

真係需要統戰呀呢次唔係輸鳩梗

拉攏一切可以拉攏嘅人

退而求其次都無理由自己走去endorse中國主權。
講雙普選唔一定要講基本法，更唔一定要拎五星旗。
唔好用“退而求其次”去為一個有問題嘅方法辯護

區旗好似好d

講得岩！！

應該係打倒漢奸林鄭 清除貪腐警員 實現五大訴求
點解用警員呢? 因為未必個個都係貪腐, 咁樣先可以分化警隊

而且有普選，我哋（選民）到時點（投）都得

試得過喎

至少撤退既時候用

其實要區旗 清楚表明我地要係自治

一日有基本法同中英聯合聲明

土共咪撚想吞左我地香港

無錯，口講支持

咁我歡迎你提出一個走出困局既方法 亦都歡迎你係呢個post share

推 打著別人口號打別人 落實一國兩制中雙普選

其實用意一路都係咁

叫人收埋五星旗就叫港獨？
真係唔知係邊個扯去港獨

Okok唔用五星旗，用區旗

收埋唔講唔撚得？
支持港獨嘅都可以收埋港獨唔撚講啦
咁叫你唔好拎五星旗有咩問題呀？

鬧中國政府/香港政府 不等於鬥中國鬥香港

其實我支持舉中國旗，就算我地最後輸，都係中國輸

推
講埋普通話又點話？

三毛你條命 P牌仔

區旗咪又係支持中國在港主權

國旗國徽，習鄧毛頭像在頭盔盾牌上，肯定能發揮積極保護作用，普通話屌黑警可以不必，香港話傳神好多

當時的確係輸到甩肺

支持民主！提議投票決定！

死牛一面頸冇得贏㗎喎

政治正確

證明毛主席做岩

支持
光復香港 時代革命

要最大公約數，就只講普選，五乜星旗？

推！希望下次要有！
愛中國，大家一起做！
中國紅！大家愛！

愛國愛黨係咪要去英美徳領示威

part time 愛國

但同時唔好製造敵人亦盡量唔好搞出分化

終於醒覺了
曾經有個人提出
佢俾人叫做痴線佬 青山病人
今日終於有人明白了

橋岩用就攞去啦
有心唔怕遲

愛國愛港

愛港青年

由頭到咪得你一個反對咋嘛

支持港獨都可以拎五星旗 有咩問題

又係考驗不割席不分化嘅時候

第一，上面講過。
第二，就算無其他方法都好，都唔係用一個錯嘅方法嘅理由嚟

我地真係冇空間再政治潔癖啦
大家係唔係真係覺得堂堂正正勇武就會嬴架姐？

連登仔愛國愛港，
林鄭同黑警是勾結外國勢力的漢奸

民主如水 BE WATER 本身就係會變

多謝痴線老

區你老母，咪一樣係香港人自己走去endorse中國在港主權

支持警察 打倒黑警

Pushhh

應該有

佢冇反對......只係唔想出旗...

我深信假如真係有民選政府 獨立就有得行

要焦土就等解放軍接收先做

我第一個開路

日日睇住義士被捕 真係好痛

咁你唔用旗係咪中國就冇主權呀？
你唔港獨個主權喺邊個到呀？

反共都可以用毛語錄 一樣道理

佢應該衡量下我哋而家係咩處境 有啲咩可以做

有啲嘢個個都想但係環境唔容許

反對一件有問題嘅事叫死牛一面頸？

如果可以令到中國開放溫和派上台都唔錯

都唔係錯嘅，表達意見姐

大家終點都係一樣，兄弟爬山呀

咁請問喺邊？

邊有講錯？

上面咪有個政治潔癖囉

呢招work

push 要有政治智慧

而家係爭取有效範圍內利益最大化

拎普選再諗下一步，一步一步行落去，好唔好？

SOR GET錯
我以為你話有空間

中國佔有咗同畀人覺得你自己走去endorse係兩回事嚟

可以

用毛語錄算唔算endorse毛澤東endorse共產黨 又係唔係錯

啱呀, 值得一試, 至少會少左一班廢老講廢話鬧人

問題係咩情況之下。香港太多外媒睇住，而且外媒到而家為止都係對我哋利多於弊。咁無理由自己走去製造啲可以令人誤解嘅嘢

以其人之道
人地都識偽裝

冒著黑驚的炮火，前進前進，前進進

我之後反口係咪唔得呀？
我愛國，但係反黨係咪唔得呀
我愛國，但係想所有中共死哂係咪唔得呀
我愛國，但係想美國佬做主席得唔得呀？

係呀，不失為好方法

有冇人肯搞？

扯住國旗，唱住國歌，衝～～～

起來！不願做奴隸的人們！把我們的血肉，築成我們新的長城！中華民族到了最危險的時候，每個人被迫著發出最後的吼聲。起來！起來！起來！我們萬眾一心，冒著敵人的炮火前進！冒著敵人的炮火前進！前進！前進！進！

大家意見唔同啫

只不過而家咁嘅情況乜都要試 唔變一定輸

警

就係衡量下我哋而家係咩處境 有啲咩唔可以做

支持國旗
好過成日舉美國旗唔知做乜

認真諗下啦各位 佢地大陸對呢場運動其實冇話特別大感覺 係搞到國徽 旗 佢地先一大輪嘴炮 乜乜柒柒護旗手

你打佢旗號去爭取 其實真心好過你舉外國旗

問你有咩可以做又講唔出

順便輸出返大陸，話畀大陸人聽愛國就要反共

齊來建設新中國

誤乜撚野解 依家叫你舉五星旗然後乜都唔做咩 行動繼續只會被視為運動形式既轉變

其實你係唔係想我地推多d post?
如果係，你成功左，keep住plz
呢個post真假難辨

我？ 我不嬲支持樓主個方法做咩

咁你要畀人覺得係爬緊同一個山先得㗎。普選已經係港獨歸英加淺黃唔反對一國兩制嘅最大公約數嚟。拎五星旗同區旗，就係打破呢個最大公約數嘅一樣嘢嚟

好呀，有冇人搞姐？

我無嘢講

又玩貼標籤

其實冇錯

普選無反對過，係五星期區旗基本法唔應該拎出嚟提

呢個post 要大力推

exact7ly
黑警都識做鬼
我地仲ON99要堂堂正正衝水炮車

麻包袋？太毒不了
cocktail？太暴力不了
接放學？禍不及妻兒不了
拎國旗？endorse中國不了
最好就係拎把傘擋水炮車死守就最perfect啦

人地好醒，唔好以為世界咁多豬

轉變去邊先得？轉去畀人覺得香港人自己走去endorse中國主權就有問題啦

愛國愛港

毛語錄有佢好的地方
學佢好處評擊佢壞處
無問題呀

我要普選

唔係你啦
頭先get錯 向你say sorry
我同緊呀genzo講野

nvm

講完晒啦，你當睇唔到之嘛

我之後反口係咪唔得呀？
我愛國，但係反黨係咪唔得呀
我愛國，但係想所有中共死哂係咪唔得呀
我愛國，但係想美國佬做主席得唔得呀？

覆左未？

戈爾巴喬夫

高質

令人誤會之後要用幾多effort返轉頭呀？

仲要唔一定返到轉頭

有冇諗過呢個係事實

之前有幾個民調，香港獨立支持度11-17%

轉變去對抗軍政府，先安內，不過既然師兄你唔認同，咁唯有各自努力

返乜撚野轉頭姐？
佢唔接受我地要求咪繼續去囉
我真係唔明你嗡緊乜
你不如講下你想點好過啦

全部市民高舉五星旗， 反漢奸林鄭， 直指政權。

而且黑警有意務犧牲自己都要保護國旗， 睇下佢地敢唔敢射爛國旗，敢射/踩分分鐘仲犯埋辱國罪,

而且可以屌埋五毛漢奸都仲得， 因為佢地間接支持林鄭勾結外國勢力

上面講咗啦，又問

#1124

呢個係事實

全部高官外國勢力

賺夠錢就去外國

/認同黑警辱國

忍辱負重就係咁解

拎紅旗唔一定反港獨
同路人各有各做啫

各自淘寶，去到前線再派？

港獨歸英收埋佢哋嘅訴求時就拎支五星期出嚟。咁係咩唔分化咩各有各做？

我冇淘寶

我又想問下你點得出大部分人會見你拎國旗就代表唔同路呢？
反送中200萬人
請問幾多人唔接受一國兩制？
請問幾多人連拎支旗都反感？

民調支持港獨2成唔夠

幾多人？人少就唔係人？
係呀支持港獨歸英嘅唔係主流呀。
咁唔洗最大公約數唔洗反分化唔洗兄弟爬山啦

而家唔係叫你支持港獨或歸英，係叫你收埋基本法收埋五星旗區旗咋

唔好比記者再叫我地示威者
要叫返做市民

咪係囉

咪就係
如果香港人係對一國兩制咁反感，對枝旗咁反感
6月12號前
20年黎點解乜事都冇
雨革都冇講過過要港獨
拎國旗有乜問題？

港獨歸英入面大部分都收埋晒佢哋嘅主張啦。堡主呢期有無講港獨呀？無呀

其實我都唔鍾意支旗，但我地要抵制cctvb ge 假報導

竟然

乜事都無？2012已經開始有人拎返香港旗出嚟啦，已經開始有人講歸英港獨啦

真愛國佢打就辱國, send 俾習總佢會唔會滅左班狗?

我相信係一國兩制下實行雙普選係最大公約數

用中國人身份佢屌我我就可以反咩都得啦

咁你有冇咩好建議比大家？

1. 轉紅色衫(黑色好L熱，同埋D人成日覺得似黑社會)
2. 帶中國旗出席
3. 訴求大致不變： 獨立委員會還警察清白，支持一國兩制落實全面雙普選

開左tg，大家討論下點做

用埋佢黎當傘用， 睇黑警夠唔夠膽掉支旗落地

#1124同上面其他reply講完又問

講到尾咪又係政治潔癖囉
港獨歸英同拎旗本身冇衝突
我都支持歸英
咁又點？
從來所有野都係嬴家話事
你嬴唔到日日拎支英國旗咪又係打飛機
少少野都忍唔到咁你慢慢光明正大

最大公約數

人無恥則無敵

不過只係要諗諗向外國宣傳時候要點詮釋

pish

係“雙普選”先係最大公約數。一國兩制唔該收埋。所以應該收埋五星旗區旗基本法

對 要有文宣

都係提出唔同方法同觀點
做敵人係增加緊極權統治既合法性

如果可以燒到上大陸,我地贏既機率真係會大好多,中共可能會想盡快妥協

幾多個呀最大公約數

無恥又唔會死嘅

我不喜歡
但一國兩制呢個事實，現階段真係無得改變，外國更加唔會幫你
普選、釋放、獨立調查，係易d實行，只要對家有一個下台階

同時間，拎國旗真係難d
區旗會理想d，感覺好d

講到尾咪又係貼標籤囉
而家唔係忍唔忍，而係對外會畀出錯誤信息，亦破壞對內最大公約數

其他人點講阻唔到，我地各自努力

巴打望下我上面點講先 我唔係反對㗎

大家睇下點做

幾多人？人少就唔係人？
係呀支持港獨歸英嘅唔係主流呀。
咁唔洗最大公約數唔洗反分化唔洗兄弟爬山啦

而家唔係叫你支持港獨或歸英，係叫你收埋基本法收埋五星旗區旗咋

港獨歸英入面大部分都收埋晒佢哋嘅主張啦。堡主呢期有無講港獨呀？無呀

無得改但可以選擇唔提起

tg傾下

值得一試！

一國兩制雙普選冇過底線

相信會有更多人接受

8964咁年青中國人夠愛國啦
最後係點?
咁本支共,同藍絲唔care,只要係反對者就係敵人
外國傳媒影到,當你係一個中國人,到時點玩?

雙普選就係。一國兩制唔該盡量收埋佢

咪就係，呢度有幾個人講極都唔聽

我諗因爲你唔係最大公約數入面，所以先咁講

左區旗 右國旗
一國兩制

神早話要咁做
俾人負評

唔分化

唔提，唔代表無.......

用国徽做盾
淘寶買国徽車頭貼紙

入tg ar

我講多一次就算
你咪繼續反囉

我拎國旗就代表我真係反歸英？
我拎英國旗就代表我唔愛國？
而家係邊個貼標籤呀？

對內公約數從來都唔係枝旗破壞到
而係你地既政治潔癖破壞到
你覺得板旗係分化
咁勇武係唔係？咁cocktail係唔係？咁麻包袋係唔係？咁不合作運動係唔係？
係既係咪乜都唔駛做？

對外出咩錯誤信息？
你而家係咪已經同美國講獨立？

如果你覺得有問題，可以唔參與

革命無罪 造反有理

所有武器都印住毛同習
盾同口罩都有國旗個樣
奶共狗夠薑就打落去啊笨

但係黨徽就係我哋攻擊嘅對象

所以個人覺得區旗好d

光復香港！
時代革命！

五星旗，中國佔有香港主權，都喺最大公約數入面？

我地目標係增加民意，減少敵人勢力

增加成功機會，be water

唔work米唔做

試下先

一邊口講唔分化但另一邊就做啲分化嘅事

扣帽子，等自己有道理，又啱上大人口味

區旗咪又係中國主權下嘅香港，收埋佢啦唔該

唔見左又可以搵689幫手搵

好悲傷但事實

Sad but true

呢個而家已經睇到試完有機會出咩問題啦？
洗唔洗試完吸毒先知吸毒有問題呀？

乜野都要顧乜野最大公約數，咁叫乜撚野兄弟爬山姐？

事實？係嘅，港獨歸英支持者唔係人囉，唔洗計囉，兄咩弟爬咩山？

又話各有各做？

一樣係爭取五大訴求

除非你唔想要五大訴求

推呀

踩撚中人哋其中一樣最反對嘅嘢咁又係叫乜撚野兄弟爬山？

Sad but true

咁港獨歸英做乜又畀人叫收埋？

做樣樣野都有問題家啦

關吸毒咩事？咩logic

區旗接受度高d

拎五星期區旗有問題，要試完先知？

區旗都收埋佢，唔該

咁我地都係人，唔計我地啦？兄弟爬山

歡迎進入八奇的思考領域

try try冇壞

你又話自己人少
咁點樣係最反對呀？

有人反對係咪就唔做得呀
有人反不合作運動係咪又唔做得呀
有人反cocktail係咪又唔做得呀

有人反死守有人反散水咁你做得邊樣呀？

睇落做得過喎

所以收埋晒佢最公道囉。港獨歸英中國一國兩制基本法全部收埋晒佢，只講雙普選

咁核彈都唔割啦

講下愛國愛港又有乜所謂，事實黎

岩

開左新post 有tg 入黎傾下點做

大家有冇諗過，其實有5星旗，做乜都岩？（2）

咪你有你做，我有我做，明唔明白？

我地根本好愛國
支持雙普選 一國兩制有效實施

呢堆人入而最反對嘅嘢呀

問題係港獨歸英一早畀人叫顧全大局收埋佢哋嘅主張。ok啦收埋咗唔想失焦唔想分化。
你而家話拎五星旗區旗基本法出嚟？你無撚嘢呀？！

物資要加埋支那旗

黐線根本day1就應該開始做

呢兩個月遊行都見到人舉區旗啦

邊有問題姐

核彈係對付對家
五星旗係自己endorse緊對家喺香港嘅主權

火攻都用埋，點解唔用別人旗號打別人

你有冇去遊行家？冇見過人舉區旗？

根本都應該收埋晒佢

大家有冇諗過，其實有5星旗，做乜都岩？（2）

有人做等如無問題？咩logic?

合理，其實佢根本想幫手推post

冇佢真係悶左d

冇野唔做得

夠有人反不合作運動啦
而家不合作到成個mtr朝早停哂啦
主要公路塞撚哂添
咁而家係咪解散啦個運動

乜撚野叫不割蓆呀

不如咁講啦
你自己有潔癖咪有潔癖囉
講咁多乜q公約數做乜9

估唔到你logic都幾好

不過舉區旗冇問題wo

起碼白衫出師無名先

你偷換夠未呀？
你講嗰堆嘢都唔係自己走去endorse中國主權呀
你要玩貼標籤老屈踩認囉

至少呢班人唔會比人打先

想問下依家玩左咩成果出黎 攬炒？

區旗一樣係中國主權下嘅嘢，走去舉咪一樣係自己走去endorse中國主權

白衫要打人洗理由？

別中計 係淘寶買咪搵到示威者身分

討論下點做

真係要

淘寶？不了

所以你呢度啲人搞中國旗，係為咗乜？

愛國啊 傻

唔見得

其實個post重點係
新既方向為愛國愛港，落實一國兩制，立刻實行雙普選!!!

以result driven嘅角度嚟睇，一定要懶係愛國愛港，重點係雙普選，有左雙普選，其他方面自然有監控，例如監警。

推
狡滑一點未嘗不可

tg

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

唔想再有人被捕

仲可以擾敵

tg group針下

冇利益點會做野

唔好再理佢

咁就同有無五星旗無關，只同有無錢有關啦

超好文

打著紅旗反紅旗 tg

又岩

再推

有啲意思

從來都冇人話反中國
係政府想spin 去反中攞高地博返盤之嗎
我地由頭到尾都係話5大訴求

噉你想嘔住贏定係爽住輸哂成個香港？

完全同意 香港人加油

要比個名份自己！
我地係愛港嘅人，要消滅驚黑勾結不法行為

可以既話 可唔可以唔淘寶

推上去

有得諗，可以大聲講話為國做事
睇淋病會點譴責

推呀，唔好再揮美國旗，揮中國

幾時開始好

幫港出聲收皮啦
我哋幫國出聲啊

堅持50年一國兩制，開放普及選舉
不獎勵但釋放革命義士
批判抵違共產主義的香港政府走狗及爪牙
成立公正的人民審查會
狗頭林鄭應主動謝罪

革命無罪 造反有理

全民著紅衫！！！

光復香港用五星？

推爆

還我一國兩制

港人治港
高度自治

認真！推！

Work smarter not harder

入tg

好主意,我地都係愛國愛港份子,為左國家,為左香港好而出黎

推爆佢，好主意！

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

方向正確

落實一國兩制誠諾，立即實行雙普選

一國兩制，港人治港，高度自治，踢走中聯辦
實現雙普選

ok wor

熱愛基本法

連登仔真心愛國

狽住中國旗邊有9夠膽拉

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
中華民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!

喂，睇真啲歌詞又幾啱洗喎！

試啦，唔通日日掉五星落海咩，真心除了自hi，對個運動有咩幫助？ 仲要比柒婆有位spin

披五星旗唱國歌曲線抽擊

推，值得試下，唔得咪再轉咯。

係咩架？ 我去淘寶訂返塊先

推，但一定要夠多人一齊做先得，如果一條友做會比人以為真係親中

如果大家真係想咁做我會買300個

有人講過國歌完全適用於抗爭

試玩
唔好睇唔好介意

可以試下

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

咁快沉post?

支持基本法
落實真普選

無得走啦

偷換乜撚野
有人承認中國主權
有人唔承認中國主權

有人支持不合作運動
有人反對不合作運動

解釋下有乜唔同先啦

已經淘咗10條頭巾

派國旗仔啦！

pushhh

已淘10條頭巾！

一直有咁諗過，但一直都驚未出發已經比自己人打鑊金

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

制度問題，普選解決

香港人，加油！

其實我都諗咗好耐

愛國愛港，五大訴求

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

制度問題，普選解決

香港人，加油！

呢招 work, 烏克蘭用過

玩核彈我都唔割，五星旗我割蓆

親英派，呢個正宗分化post，想做中國人請自行北上送中

咁做要好小心
好易有人 update 唔切

對住警察唱國歌

黑暗兵法，厚黑學

唔好on9啦

一早都咁覺得，打住愛國旗號令廢佬收口，但係P牌冇人信

完全支持

推，要快做

贏到就岩架啦

推，要認真做，成本又低
有無人買tee?

認真
唔好膠唔好潔癖

大推

守護香港 保家衛國

愛國人士蒲頭

尋日上mk前線睇過
d人都係唔識玩
一支五星旗都冇
應該將五星旗鋪喺road block 上面
建議勇武停返一個禮拜
買咗旗再戰

唔潔癖嘅國旗 潔癖嘅區旗

我想訂一堆旗， 10人仔一塊96x144, 貴唔貴？

反對投共

push!!!!
我地愛港愛國

上前線都係冷氣軍師？

要我攬住依支旗
有啲夾硬
退而求其次 紫荊旗得嗎

口號都要改，
愛國愛港，
林奠亂港，
獨立調查，
警黑濫權

會唔會影響到外媒嘅觀感

推咗先

如果你真心愛國，點解不愛台灣？台灣國民黨先係正宗中國。

即刻改宣傳手法, 學習毛澤東同志如何發動民眾以弱勝強。
首先將矛頭指向警犬
１。打倒惡勢力，護我香港
２。震驚中國十四億人，香港警察原來這樣辦事？
３。警察公報私仇，破壞社會安寧，還有王法嗎？
４。警察竟然出陰招？假裝示威者賊贓嫁禍。
５。黑警禍港，破壞市民與政府的橋樑
６。揪出警察當中的搗亂份子，成立獨立調查委員會。

然後再鬥政府
１。亂港份子，分裂中港母子關係，唯恐天下不亂
２。分裂的事原來是他們做的
呢到可以搵幾個人來講
３。堅定落實一國兩制，立即實行雙普選
４。中央也說給香港民主的，難道要打中央臉麼？
５。丟中央面子的就是這班建制派？不是他們，雙普選早就落實了。

支持一國兩制
實行真雙普選

拿敵人的旗幟打敵人

係頭盔盾牌上貼國旗，警察打你時，嗰畫面就好睇了

諗得過

呢篇野比帝吧微博cap左

圖？

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

別人反對的都是正確的

下次試一廿下同時舉哂 中國 美國 聯合國 啦

真心唔建議
呢 d 野拎黎做國際文宣真係好輸蝕
其他國家真係會以為我地愛國愛黨

愛國都唔得

睇左連登呢兩日既風向
短時間內應該都幾難實行到

不過討論下都冇壞既

一定要推

支持。
不在乎任何形式。無底線，為左贏，咩都可以放棄

咁港共中共政府就冇藉口
但一定要同所有人講，如果唔係就變咗自己人打自己人
PUSH

你做，我即時走人
極度反感，係咁先

推推先

堅要推！

推一推

抗爭事件拖到 10 月 1 日 , 就咁樣做做

有冇一隻旗係無左共產黨粒大星，同埋唔用共產紅色

你真係出 佢都吹你唔漲

話人假愛國其實觀感上好核突

咁又係

我有興趣支持 有無人搞 我比500

五星旗蒙面

大家唔好再舉英國美國旗
好多老一輩好唔鐘意中共，但認中國人
不如大家食住勢 大家買中國旗 大家一齊舉
大聲叫5大訴求

傻鳩
人地咪話你扮愛國
拎國旗出黎玩
點會無位入你

大家唔好再舉中國同抽氣扇旗
好多新一輩好唔鐘意中共，更唔認係中國人
不如大家食住勢 大家買香港旗 大家一齊舉
大聲叫5大訴求

牠們反對的
代表我們做對了

之前有巴打講過拎五星旗 不過好快被反對

推，唔好沉post

可以一戰

支持 淘寶要幾多？入我數

做比個on9政府、「淺黃」、淺藍睇作用唔大。
但係國際社會一見到成班示威者由噴鳩中聯辦到個個「愛國」，就會同意啲五毛分化撚講話我地場運動變質。

推 真愛國愛港

以後口號叫

愛國愛港
一國兩制

我都覺可以一試
宜家政府變咗策略，想打民生經濟牌分化普通市民同嘅示威者
咁我哋呢邊都要不斷嘗試同學習
先至可以係每一關摸到門路
我哋雖然5大訴求仲未得到，但可以行到呢步都係因為香港人夠靈活同埋不斷試
試到啱為止

agger

一開始都覺得要咁做！愛國愛港大哂，
塞住口交部同林鄭把口！

support

用老共手法對老共

p

要明既黃絲自然會明
呢個方法係挽9啲廢中廢老

呢個真係好似有d諗頭

到時又會話紅衛兵，又串點解反送中又要擔中國旗

屌，根本就唔關你揸咩旗事，佢地係想揾d人黎屌，揾d野黎笑，做乜撚都討好唔到呢班屎忽鬼架啦

唔介意委屈一下

到時反轉支旗嚟拎

分化林鄭, 黑警同中共, 迫佢地割蓆

唱國歌真心正

和議

整國旗盾牌

打著紅旗

:推

毛澤東（1944年）：中國是有缺點，而且是很大的缺點，這種缺點，一言以蔽之，就是缺乏民主。中國人民非常需要民主。

睇翻歷史
參考吓毛魔點樣打江山
就大約知下一步應該點做
喺革命未成功之前一定要投大眾所好
個運動先唔會散

支持呀！

連登仔做护旗手！

如果你係要做
麻煩你一定一定要強調一點 愛國但不愛黨

為左唔比廢老講
一陣人地宣傳話你愛國愛黨就仆街

so what?? 迷惑佢地，令佢地個腦 hang 機

依家就係噴鳩完中聯辦
搞到俾班外國傳媒都覺得係港獨運動
而現實上國際社會最忌分離主義
你見到連加泰隆尼亞搞獨立都舉目無親
歐美國家更加唔會敢得罪中國而all in香港
最盡當香港係籌碼同中國講數
但係中國跪低香港都即刻變condom
早幾日trump先話Hong Kong is part of China

反而全世界都知中國無民主自由
我地打正旗號透過五大訴求去爭取中國民主自由就肯定得到更多文明世界既support
亦都connect到更多中間派

岩呀
我地反撃白衫個時都係保家衛國

唔係6月講到而家啦咩

事實上問題唔係個國家 係個黨姐
所以5星旗係無問題 但千祈唔好fing 黨旗
真正同我地政治理念背道而馳係共產黨 唔係中國

d強國人一定睇到個腦lag曬機
原來我地仲愛國過佢地

點解到今日仲有人讚成做呢樣戇鳩野
第日大大隻字被人做文宣
愛国青年上街遊行抗黑衣人
唔理你後面做乜
人地只會話呢班係本黎沉默的多數

你地鍾意啦 仲要我戴支那旗
我身邊既野都趕絕支那化
你地鐘意做戰衣做盾唔好搞我

5星戰隊？

首先要承認一樣嘢係香港有一堆藍絲嘅存在
無論大家覺得呢班人幾咁弱智on9白癡都好
只要有呢班基本盤喺度
咁建制派就可以繼續壟斷議會
亦都解釋到點解林鄭可以咁撚串

爭取呢班”愛国青年”曝光率就係下一步要做嘅嘢
要靠佢地去吸引藍絲既支持
至少可以整亂建制派配票步處
同埋以另一個方法暴露政府陰暗面

當然呢樣嘢未必個個接受到
純粹係希望大家 不分化不割蓆不篤灰
拉長戰線長久作戰

永遠唔割唔分化，但我真心接受唔到支那旗係身
都係方法一個，如果你地集體覺得ok我唔會制止

但你真係確保要文宣到黃藍兩面
我可以好肯定唔止我一個接受唔到+抗拒
如果係不合作咁，間唔中還好
如果每次都咁做，怕兩頭唔到岸啫

我記得之前有個國徽既盾

同意，中央同中國人最愛面子，佢地以港獨名義打壓呢場運動，我地更應順住佢地方向以「愛國」名義繼續行落去，用「愛國」既方式去包裝我地既訴求，例如今日譚耀宗其中引述張曉明話:

1.「止暴制亂、遏止暴亂」
-＞ 我地可以嘗試話:「止暴制亂，支持成立獨立調查委員會」

2. 對挑戰一國兩制的行為是絕對不能容忍
-＞ 「支持基本法，落實雙普選」

3. 撐特首、撐警隊
-＞ 「支持特首撤回修訂條例、撐警隊撤消義士控罪」

4. 最後其中一個重點係話愛國愛港的力量要成為香港中流砥柱作用
-＞ 咁要巴絲幫手諗計睇下點樣可以將我地包裝得比藍絲廢老更加愛國愛黨

仲要睇咁多毛語錄
根本愛國過上面個班假貨

大大力推

根本就鄧小平應承過你一國兩制
全世界都信你
係今時今日現任嗰啲高層背信棄義
如果唔係玩權力 中國可以好強大

我會淘定幾十條, 前線先好拎

幾百人問佢 「你係咪中國人？

唔可以俾林奠洗到d癈老腦

唔該曬巴打

希望 811港島東見到你，因為行過北角，要大量國旗保護

你地覺得50條夠唔夠定要200條 我怕唔夠多會俾狗拉到

國旗佢可以點拉？

一陣佢認紅旗面罩衝擊佢

有幾多得幾多啦，50條應該都夠幾次遊行，不過淘定多d啦

仲好啦，侮辱國旗，仲唔係死罪？

你個袋擺本毛語錄，出門著住白衣 (開始遊行先換黑衣)

見到警察，就話自己要參加撐警集會

真係會咁順利?
係唔係全部前線都肯帶
我怕害己害人咋

其實唔應該派俾最前線，因為佢地有任務在身，無時間揮旗

反而可以派俾兩邊既人，沿路揮動國旗

保家衛國

樓主個隻係面罩黎
姐係遮面個隻
定係我再買國旗?

你留意下，呢兩個月舉 英國旗/美國旗，都唔係最前線，而係企後面既阿伯、阿婆

所以你到時唔需要派俾最前線，最前線唔得閒舉旗

兩樣都可以買，各買一半啦

我覺得一開始就派愛國面罩，要花時間解釋

不如派左國旗先，一睇就知玩膠，大家都識玩

30年前話
一國兩制 港人自冶
今日變左中聯辦冶港
香港市民愛國愛港
係個別警隊中聯辦政府高層別有用心

踢走黑社會利益集團
光復香港時代革命

Sor...唔小心負咗...係正先岩

點解兩日前嘅post又上熱門

why not

天琦

要贏就要無底線
邊條路能成功既 就要堅持到底

我都想要

小心犯國旗法

半夜容易上熱門

打著紅旗反紅旗🇨🇳🇨🇳🇨🇳

發夢清場果時唱國歌

認真問：有無文宣組可以開FB group,IG同TG?

有個 TG group

打著紅旗反紅旗

佢打仲好，贏埋民心。特別一班話愛國既廢老

戴面具都得

謝巴打

G持

反對鄉黑暴力，徹查警黑勾結
支持和平示威，徹查暴力鎮壓
反對分裂社會，打倒英邦林鄭
支持一國兩制，立即實行普選
愛港愛國，民主建國
示威無罪，罷工有理

2個月了終於有人諗到啦

革命無罪，造反有理

唔理有無效果，show中國旗、特區旗出黎(唔使好大支都得，入到鏡頭就得)就一定係大陸人眼中唔會有不良效果

班共狗成能日屈尻所有光譜都港獨
我地就比番支五星旗佢睇
用旗桿鬥倒個班仆街鄉黑牛鬼蛇神

奇兵用五星旗可以，但叫嘅訴求和口號要修改一下，唔可以同主力軍一樣

反送中、反惡法
捍衛一國兩制
港人治港、高度自治
立即實行雙普選

巴打請教

冇人理我

tg group都冇

逆向思維 支持

有諗過不過未搞清楚大家係咪想搞港獨， 將成件事隔轉搞跟本易入口好多

on9

唔要林鄭下台，佢下台換個有用嘅上嚟仲死，要叫就叫「愛國愛港，解散禍港黑警！」

推 唔可以有政治潔癖
我地既對手根本無底線 我地更唔需要有

林鄭班子
禍中亂港

代國家治理林奠這英國走狗

好期待國際媒體登張香港差佬撕毁中國旗去進打愛國示威者既相

咁就要睇下佢寧願放棄香港，玉石俱焚，出解放軍；定係放棄香港軍警，成立獨立調查委員會。都係搏嘅咋，但依家個正苦已經衰無可衰。

師夷長技而制夷

有得唸！

中國官方、媒體及民間方面不斷用「港獨」來標籤香港近來的遊行及示威，用以挑撥唔民族情緒。
為了令言論反噬或消滅其主要論點，大家要好好對待國旗及國徽，切勿破壞！
遊行集會都有部分人可搖中國旗幟🚩，大家要和而不同，好好利用「愛國心」

呢嗰方法可以幫中央同香港政府割蓆。

示威者針對香港政府施政失誤，警隊濫權，而一直堅決維護一國兩制，所以要求中央協助成立獨立調查委員會，對林鄭等一眾官員及警察有犯錯嘅指揮官進行清算。

示威者而家被人當港獨，中央出解放軍射死示威者都合法合情合理，我地香港人就白白咁犧牲：食催淚彈、布袋彈、被控暴動罪、被屈藏有攻擊性武器等等，所以我十分支持拎國旗，改口號：維護一國兩制，完全實施港人治港！

但而家國家講明唔會有普選喎
嗌普選=嗌港獨
你著咩色衫都一樣係反動派

其實國歌由頭到尾都你叫你搞革命

推~ 唱紅打黑!
披五星紅旗, 高舉基本法
大叫支持落實基本法, 落實雙普選
打對亂港四人幫之前d長輩圖係時候出動

文宣戰一定要贏! 好似睇下林奠同中共點譴責

古有鐵璇濟南城豎起「洪武大帝靈牌」戲耍起兵造反的燕王朱棣，今有連登仔女身披五星紅旗誓戰不義林鄭為首之黑社會。

d 盾 要貼習近平 張相，自然未必敢打

成班弱智

講又唔夠人講，淨係人身攻擊分化
冇實際建議，行動戰略
同你講政治又唔夠膽當面講
講親政治一定打架一係嗌交，你又要喺上網屌
係咪想死向道德高地拎晒光環咁輸

唔知美國班議員見到有咩感想
人權法同關係法都係唔洗通過了 民心已回歸

08年高登仔: 我係中國人呀hi

推
連登仔愛國愛港
出去行街帶埋5星旗係好合理嘅

成大事者，不拘小節

上面班白痴冇諗過呢點架

你哋係咪全部黐撚哂線？舉五星旗出去，你對唔對得住死咗嗰5位烈士？

普選係基本法寫嘅明嘅，點演繹就

有咩事就用國旗護身？

佢郁你就話佢侵犯國旗？

我唔肯定上國旗係咪好事

其實係應該搵人出黎屌林鄭想用搞革命做藉口逃避政府失職嘅責任、強姦民意
所以就要話俾佢聽絕大部分出黎嘅市民都唔係咁，係要政府撥亂反正(撤回，獨查會，妥善管理警權)，所以市民出黎係不滿政府一連串施政(包括警方)，舉國旗並無不妥，反正五大訴求本身就係一國框架內，唔認香港係中國特區仲使咩爭取普選特首？

國旗好快會被視為武器

警察會係記者會示範國旗既傷人威力

例如，用黎纏頸

然後拘捕有國旗既人
特別係買十支以上既

大陸一樣會話係侮辱國旗
隨時你拎住狗都入你國旗罪
只要佢想做你，就會砌生豬肉
夾口供

大家諗清楚先

歌詞係好啱用
又夠諷刺

最好就係國歌法未過
唔會有機會畀狗砌生豬肉

我覺得可以係要表達有另一班對光復香港時代革命無感嘅人出黎表達對政府修例及修例暫緩後一連串舉動嘅不滿，聚焦返政府嘅失職同幾大訴求，可以係各自爬山式嘅另一批人，咁嘅情況下愛國愛港揮國旗表達對政府政策不滿都無咩唔合邏輯
要政府正視問題回應訴求，唔好轉移港獨

贏就對得住
輸就對唔住

所以
不擇手段
一定要贏

如果我週街痴呢張嘢你哋會點睇？

到時d人照拉你咪又係柒
唔通佢哋傻到真係唔敢咩on9

兄弟爬山 未試過點知唔得

竟然覺得咁有用，你智商有冇30？

我無講過有無用
我係話贏就對得住佢地
所以不擇手段都要

【轉風向】請緊握扶手，全力轉去反美帝

既然目的係攬炒，點解唔係攬埋中共炒？

Ouch

？

旗只係件死物
關鍵係人 點去用
宜家林鄭振英俾晒提示你
拎晒支紅旗 塞住佢把死人口
睇佢點屈落外國勢力

其實國歌d歌詞好岩feel

齊來學唱國歌

其實真係諗得過

維護一國兩制，完全實施港人治港，真普選！

全民紅衫，好壯觀！全民都是護旗手

好多廢老加入，香港成為全中國民主典範，中國人的驕傲

想比人直接屌飛天？
港獨加台獨呢頂高帽 我地受得起？

比機會班大陸人屌我地外國勢力囉

可以試下玩一次，都係果句; 對面識用黑杉玩帶頭搞事，我地都可以係撐中國揮國旗

真心支持

如果用五星旗擋催淚彈會點？警犬敢唔敢射

幾work， 打著紅旗反紅旗

Support

支持基本法，落實真普選

法治中華獨立調查

Be water

落實一國兩制 反對送中條例

拎埋毛語錄👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻一齊大聲朗誦

有得諗喎

和理非行唔衝唔留守，唔毀壞國旗，正常揮舞，讉責政府想老屈人搞港獨，轉移視線，逃責回應市民訴求嘅責任

[b]中華兒女上善若水[/b]

[b]法治中華獨立調查[/b]

仲有遮，越大面積越容易比d共狗睇到

一國兩制 不能作廢

遮有得諗

只會俾人影相話好多人上街支持警察咋

唔該唔好真係咁做

做咩姐 而家我地係愛國呀 一個兩制係國策之一 我地係維護一個兩制 梗係要帶五星旗出街啦

邊個再舉美國國旗就係鬼

反福獨大遊行

呢個有得諗

其實唱紅打黑以前上水都有用過，效用就一般嘅，叫做有啲gimme咁。

不過今次我哋係處於中美交惡時期，美國想利用香港制衡中國，所以不斷出手幫香港，見最近好多參眾兩院議員都力推香港人權法案又出聲就知。

但舉五星旗我就覺得會令英美接受混亂訊息，明明本來想用法案幫我哋雙普選，進而徹底自治，但又見你哋舉哂紅旗，咁親中，唔知你想點，有機會令香港失去英美的國際聲援。

所以就算要做，都要準備好外媒問的時候要點解釋，唔好丟失國際戰線。

*gimmick

如果真係頂唔順蝗語，可以考慮吓吹屎眼版

可能吸埋啲戇尻尻中国遊客同fucking 幫

隔離post有分析過咁樣外國會無咗藉口幫香港， 黎緊美國國會商討香港人權民主法案， 呢個時候玩呢d真係唔係咁好

[五毛帶風向] 想玩中國五星紅旗既入黎

唱國際歌

贊成

有得諗呀！但記得要連番五大訴求，反林鄭唔係重點。

有旗，梗係要有棍先撐得起支旗。
學何君堯話齋，出得起錢，梗係買支最好啦。買支又硬又長嘅，咁就唔怕搖旗果時會斷，如果有不肖子出現，又可以教仔。

咁樣試有一個可怕後果就係外媒和外國政府以為示威者支持中共。

外媒比福建佬驄明好多

中國旗 香港旗一齊舉

港人要求民主自由法治。上街集會抗議，是「有道罰無道」！
中共國旗代表專制獨裁，揮血旗表示你認同佢，出師無名。而且形象極差！以後唔好再指意搵外國聲援了！因為你認同中共，咁示威者自己同中共解決，事件變成中國內部問題。
之所以搵美國聲援，就是因為在普世價值上，香港視美國為同盟，大家都追求民主自由。人權無國界，所以人哋先幫你。如果唔涉及到人權問題，咁就變成中港內部矛盾，外國就會坐視不理。

港人要求民主自由法治。上街集會抗議，是「有道罰無道」！
中共國旗代表專制獨裁，揮血旗表示你認同佢，出師無名。而且形象極差！以後唔好再指意搵外國聲援了！因為你認同中共，咁係示威者自己同中共解決，事件變成中國內部問題。
之所以搵美國聲援，就是因為在普世價值上，香港視美國為同盟，大家都追求民主自由。人權無國界，所以人哋先幫你。如果唔涉及到人權問題，咁就變成中港內部矛盾，外國就會坐視不理。

雖然未肯定咁做係咪好
但諗起要聽住呢啲歌 著住紅卜卜嘅衫 就打冷震

唔知點解由細到大都好憎聽國歌
學校逼人唱 都好唔願意

屌 真係對付藍絲 要俾藍絲更藍

到時影出黎個畫面應該好正
警方暴力清拎住國旗示威者場

64一樣打住愛國號 內部改革旗 都唔見外國因為咁收聲 一樣年年有人講
你宜家俾上面扣落港獨頭上 變左主權問題外面仲更難出面幫你
唔好傻啦 中國人權問題都唔係第一日既事
你以為外國咁多潔癖撚咩 有機會發大 一定去做
最重要係唔好俾佢亂扣帽 爭取自由民主變獨立動亂 差好遠

光復香港
時代革命

毛主席

舉呢張會唔會更加好

721
811

大家將呢個Post Copy再重新開新Post，等多啲人知

林鄭重用4點鐘許sir 招數，相信理由好簡單，大家都知道，係要制造示威者暴力升級既假象，殺錯良民

我亦相信大家都知道，佢地既目標客戶唔係我地，而係中間偏黃同淺藍既人

依堆人好易被形式主義洗腦，淨係接收到單一資訊，比如今日大肚婆穿羊水入唔到醫院就夠入腦

所以避免重2014年既覆轍，我地必用八奇之思考領域，避免林鄭扣今次運動同港獨為同一帽子

所以，新既方向為愛國愛港，落實一國兩制，立刻實行雙普選

由於d廢老淨係識接單一而含有象徵意義既畫面，所以tvb所拍到既示威場面，包gear , 頭巾，旗咩都好，都要有五星旗

有幾個好處：

1. 衝擊可以繼續升級，又唔驚cctvb 抹黑，因為廢老淨係識認五星旗，有5星做乜都得

2. 而可以塞住口交部把口

3. 可以輸出革命

各位手足，快d支持我地祖國偉大既淘寶，去剷除亂中既香港政府

大家要學會共產黨統戰精髓
統戰 = 統一戰綫，聯合次要敵人，打擊主要敵人

將呢次鎮壓行動打造成 中聯辦/梁振英/何君堯/鄧炳強 等江派勢力搞亂香港

名正則言順

遊行打愛國旗號，唔好搞習近平肖像，因爲習派係拉攏對象
因爲無論你想唔想，所有5大訴求最終話事人其實係佢
吸引班淺藍加入，然後起碼等班深藍廢佬出少句聲

對家用Divide and rule，我地就要增加朋友/減少敵人+孤立對手

我覺得可以
護旗手

精彩精彩囉
大陸點播呢啲畫面

將國旗用作商品
犯法架喎
大陸人其實好撚唔專重國旗

玩得過
愛國愛港，反警反黑

大陸係唔會播任何示威嘅片

好呀，攞住五星旗去示威

不如將黑衫轉紅衫

玩大佢，大陸無得話港獨

加油

行返紅衛兵果套反正都比人屈

一直都話連登係愛國愛黨

帶五星旗入機場?

係咪要試下了？

［DDOS+錯台後重開］今日一役嘅反思，並提出未來癱瘓機場等一切抗爭手段及可行方案。

兜咗兩個月大圈先返返嚟呢個方法

岩啊 舉咩美國旗啊 舉左十世美帝都唔會打救你啦 仲有藉口俾人話外國勢力 要舉就舉國旗

有得諗 人地話我地恐怖分子 我地就拎住中國旗 有個旗海遊行 大嗌支持一國兩制 五大訴求 缺一不可

愛國愛港！撥亂反正！打倒林鄭！

啲人又話膠化唔好
但其實咁樣混淆先最好

有冇實行策略

起碼 影到相 混亂敵方的Fake news

學福建幫print國旗貼紙 貼心口

麻包袋

終於有人諗到 大推